外交部奉勸美國停止推動涉港法案

外交部奉勸美國停止推動涉港法案

對於美國國會議員認為，參議院應當通過支持香港示威者的法案，外交部發言人耿爽奉勸美方認清形勢、懸崖勒馬，立即停止推動審議有關法案，停止支持暴力違法行為和利用香港問題干涉中國內政，中方已經向美方提出了嚴正交涉。耿爽說，這名議員對香港示威者大肆打砸燒，視而不見，公然為香港激進勢力和暴力分子張目，目的是要破壞香港繁榮穩定，牽制中國發展，中方表示堅決反對，又說如有關法案最終成法，不僅損害中方利益、中美關係，也嚴重損害美國自身利益，對美方錯誤做法，中方必將採取有力措施，堅定維護主權安全、發展利益。耿爽重申，香港是中國的香港，香港事務純屬中國內政，不容任何外部勢干預，又說當前香港面臨的根本不是所謂的人權民主問題，而是盡快止暴制亂、恢覆秩序、維護法制的問題。

RTHK TG 2019-11-13 16:28:19

垃圾

人哋內政關你撚事咩

口交部

停止干涉美國內政

口交部奉勸停止增加關稅

傾掂數 準備出老解

有人急了

就係想你口交部出口
講多d please

香港是中國的香港
清朝D債幾時還

你講完自己想唔想笑

口交部又出口啦

呀爽呀!! 關你撚事咩, 人地內政黎

忽然吠 , 應該係收到風

敵人反對

美帝有議員同口交部口徑一致

你又制裁返佢呀嘛

忽然出口
應該美國嗰邊好大壓力?

請中国口交部立即停止對美國內部事務說三道四

香港是中國的香港，香港事務純屬中國內政，不容任何外部勢干預。

美國是美國的美國，美國事務純屬美國內政，不容任何外部勢干預。

我聽左幾多次類似嘅嘢

牽制中國發展，中方表示堅決反對

講出心底話了

Ok即係中共游說團已經失敗

班奶共議員頂唔住？

敵人所反對的

Received with thanks
Bye

吹下姐屌冇啦啦出黎吠唔知有冇野發生

美國內政不容外部勢力干涉

即係要快啲推

奉勸?
唔譴責嘅?

其實鄰國外交部出聲係最好，俾美國人感受到強國隔太平洋恐嚇嘅威脅。

McConnell traitor!

奉勸？做乜口氣弱左？

快D推動涉港法案

中共出口 = 冇能力出手

咁多年黎最大指標
搞64都冇開記者會

講得出黎即係冇料到

含啦 咪又照過咁多嗲

奉勤中國停止干涉美國內政

繼續

Nope bitch

你攻大學就預左

口交部番屋企打飛機啦
美國內政不容別人說三道四呀

耿不爽

不僅損害中方利益

強烈譴責中國干預美國內政

這名議員對香港示威者大肆打砸燒，視而不見

屌你老母721係乜呀
太古城係乜呀
選擇性失明

點解仲唔叫蔡小英停止干預他國內政

好多係支那都有生意，所以唔出奇

睇黎老美戰線有進展

然後麥生真係聽話唔推動

損咩中美關係
你支那一早當美國敵人咁睇架啦

又口交

支那狗干涉緊美國內政喎

停止粗暴干涉美國內政

咁一撚柒定要推啦

淆啦

多謝出嚟潑火

收皮啦

又緊又爽 咩狗屎垃圾名

奉勸??? 唔係好撚巴閉嚴正聲明㗎咩

又唔爽了?

敵人反對的我們應該支持

咁快d做野喇手足

開戰囉 驚呀

又係時候

自己干涉人內政

算啦 點會過到

我地做返我地自已要做既野啦

成個月都無出聲突然出聲
應該美國果邊真係要做野

佢出得口姐係情況好危急

不要對別國說三道四

你話停就停？

做對了

又話人權法冇用嘅
咪由佢立囉

恢復下話 覆係解反轉 冚住喎

咁直接取消香港關係法, 永不干涉香港囉

收嗲啦

智障口交部曲線支持

口交部突然衝出黎
睇黎有料到喎

勸乜嘢啊，你咪加翻人地關稅報仇囉
反正口交又唔使負責

敵人反對的 代表要大力支持大力做

驚了驚了 近排搞得太大 senate入面D共匪頂唔住拖唔到人權法所以出黎吠

認清形勢、懸崖勒馬

正正係因為驚先會係咁出聲

後果自負

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

支那等死草

收皮啦屌你老母

[緊急 今日5點各區開花！] 準備落樓支援暴大革大！

曱甴平:美國再推 就殺光中大的外國留生!
後果自負

大喝一聲

支那直接出兵攻美啦
支那狗咁多軍備

口交番去含習大大條撚啦

緊爽其實都幾垃圾
佢個人肉錄音機程度仲勁過香港班高官
D咩嚴正交涉 強烈譴責 完全係好似係個drop down list and禁出黎咁
假假地都叫中國PR門面
13億人唔通真係冇個似樣d嘅上得大檯？

唔好干涉別國內政
乖乖地口交啦

S

光復美國 支持中國 咪講咁尻多

呢幾日吹冷氣雞 原來想搵手足黑材料 抹黑

唔比人權法過

口交爽哥又通敵

唔強烈反對啦變左奉勸

口交部收到風人權法就過？

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

原來驚呢條法

敵人反對的，抗議的，就是我們做對了

美國關系法 直接死！

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

食屎喇外交部

嚴重損害美國自身利益
人地要死你做咩要阻人地姐

同意
越講得多先有機會

依家美國參議院under中國外交部? 奉勸? 哈

今次奉勸 下次就哀求㗎啦

佢既意思係咪你唔準制裁我？

洗閪你勸咩
屌大陸雞果個含家產拖住曬

平事唔係好撚威嘅咩口交部？！

怕了

啱，最好停撚咗個香港關係法佢

不得干涉美國內政，立法係美國內部事務
不容外國說三道四，指手劃腳

最驚你唔出聲，你出聲就快了

收嗲啦你執骨狗

真

都係果句 打柒中國 打完大把錢賺

When China ask you to stop

由強硬改口風到奉勸
就黎開口求

驚呀？

驚呀？
Btw咪干涉人內政啦

你知道得太多了

上一次口交係幾時
咁耐沒出聲宜家突然出，一定有古怪，睇來某人開始急啦